您的憑證將在多個平臺、設備和瀏覽器中跟隨您，無論何時您需要登錄，密碼管理器都會啟動。如何開始使用密碼管理器| David Nield | 2020年9月8日|科普
新墨西哥州健康連接在年底關閉的決定將只留下23個非營利健康保險合作組織中的三個，這23個非營利健康保險合作組織源於平價醫療法案。奧巴馬醫改時代的26家非營利醫療保險合作組織中，只有三家不久將成為《財富》（Elbelanger225，2020年9月6日）
很自然，Airbnb是第一個出現在腦海中的名字。SPAC法院Airbnb | Lucinda Shen | 2020年9月3日|財富
我們原計劃7月7日出發，所以春天的很多時間都在觀望和等待。在阿巴拉契亞小道上的FKT嘗試中| Martin Fritz Huber | 2020年9月3日|外部在線
該地區的大部分降雨發生在冬季和春季，因此這些氧同位素指示2月至5月之間的情況，而不是夏季。2018年白令海冬季冰層萎縮至5500年來的最低水平|卡羅琳·格拉姆林| 2020年9月3日|科學新聞
她完成了一項瑜伽教師培訓計劃，並於2008年春季前往祕魯的一個隱居地與薩滿一起學習。Taryn Toomey的“The Class”如何成為紐約最新的健身熱潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
這是美國大學生在春假時最好避開的墨西哥。為什麼墨西哥人對奧巴馬週二的重要會議感到憤怒？小魯本·納瓦雷特2015年1月6日《每日野獸》
自去年春天俄羅斯吞併克里米亞以來，它是烏克蘭在黑海上僅存的旅遊中心。普京正在烏克蘭轉向恐怖主義嗎|Anna Nemtsova | 2015年1月6日|每日野獸
去年春天從茱莉亞大學畢業的亞歷克斯·夏普還太年輕，還不可能有一生的表現。海德薇、休和邁克爾·塞拉：2014年12月31日《賈妮斯·卡普蘭》《每日野獸》12場大型劇場演出
Althea現在和她的外科醫生重新安排了今年春天的手術。保險公司承諾重新分配性別。然後他們犯了一個錯誤|James Joiner | 2014年12月29日|每日野獸
那是一個春天的日子，栗子的肥芽綻放成壯麗的綠色羽毛。兒童的方式|詹姆斯·薩利
我不知道我在想什麼；我所有的思緒似乎都在旋轉，就像春雨時節小溪裡的樹葉一樣。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
1868年春天，他被母親帶到英國訪問，同年，他的妹妹在那裡出生。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
當克勞先生和貓說話時，貓正準備再次撲向鼴鼠爺爺。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
1877年春天，吉卜林夫人來到英國看望她的孩子，第二年她的丈夫也跟著她。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林